我老母做野間教育機構叫佢下兩星期自己清大假唔好返工

話冇人上堂所以諗住暫停營業,屌你迫人放假

下 好過要你點都翻工啦
命仔緊要啊

（客觀分析）形勢大好

本身小貓三四隻做一陣收工

放無薪假，大把公司係咁
唔通個個月出糧比你坐係屋企咩..
香港地做打工仔就係咁無保障，除左公墓員

正常公司理柒佢咩但我阿媽個機構成日叫人罷工自己叫人番工呢

即係偽黃?

我都可以話你知係黃,不過冇人睇得出佢幾狗

邊間